你要知道你既地位比狗低好多

撚狗無問題 個個都想發泄不滿 但唔該你自己一個約狗出黎單挑

你公開係手足面前撚狗只會令手足被補
狗係唔會因為你講幾句說話而後悔
佢地背後係港共 保皇黨 保安局長 冰強
你未繼續撚佢未繼續拉 無分別
佢只要著上狗裝 你既地位就已經低過佢

但你既價值唔會低過佢
唔該咁多位做返啲有用既野
Twitter戰線你地自己睇 得返百幾人
文宣牆已經被廣告粉飾曬
民記已經要去到要招人
手足整既網站 濫暴報告係電腦世界已消失

一個人每日搵10張相係外國勢力twitter推10次
100百萬個人推一個禮拜已經有近1億張警暴惡政相流行

但我知依樣野唔會係香港發生

ON9 依D叫地位?
依D叫武力咋，有武力唔=高地位

721
831

推

同意，根本我哋先係垃圾，少少事都唔做，抵死

有武力就可以超過既話一早就超過左啦

地位係人比 而唔係鬥實力
港共比佢高地位 佢係社會上就可以控制更多既人